iPhone X 開賣前一天，大陸炒價急跌 $1800

昨夜版主跟大家提過，網上流出了疑似第一批 iPhone X 黃牛炒價的相片，得知雖然國內首批依然是有炒價，但似乎並沒有想像中炒得那麼高，也許是因為國內貨量充足的關係吧？今日再有消息傳出，iPhone X 國內賣價繼續下調，與原價變得愈來愈接近，而炒情亦似乎愈來愈不樂觀，到底明日 iPhone X 開賣，香港情況會如何呢?

有大陸手機批發公司在網絡上發出貼文，表示「iPhoneX價格已出，可下單可發貨」，並且出現了 iPhone X 64GB 及 256GB 的最新賣價。根據呢個 Post 顯示，iPhone X 64GB 黑色和白色的批發價都是 9100 人民幣 (折合港幣約 $10708)，iPhone X 256GB 黑色批發價為 10780 人民幣 (折合港幣約 $12684)，至於 iPhone X 256GB 白色的批發價則為 10680 人民幣 (折合港幣約 $12567)。

不過要留意的是，呢個是批發價而非賣街的價錢，在此發文上寫清楚: 「iPhone X 溢價規則為 +200 零售」，即係 iPhone X 國內最新賣價大約每部加 $235 左右。開賣前一日，大陸炒價已經急跌 $1800，網友又點睇呢?

炒家

自用啦傻仔

留名等看連仔話係流料